「九月六變天」伍健衛條撚準備

【召集代議士 以破局為先】

五區平台，議會線一年之間，將近一億的資源，#絕對不應該馬虎

最後，僅此聲明：
此專頁將改名為 #新界西地區議政平台，將邀請由議員及初選勝出者共同管理，作為五區地區平台嘅示範。
本人會重新建立個人專頁分享地區事務及發表個人論述，以正連日視聽！
寄望大家可以放低派系之爭，放低個人成見，放低個人利益，成就時代革命。

#好多人話我鬥唔贏係因為人哋會俾錢買Like
#但其實由Day1開始我只係想香港人贏自己

九月六日 新西易幟 九龍遊行

唔該借個位嚟

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

Push